有無人知點錄鼓cover 求教

學左成年 想錄個cover送俾條女 有冇咩地方可以一條龍？

推

有，留tg傾， 專業錄音室

好 但其實唔洗太專業